有冇人一用wifi上網就連唔上lihkg

一用就（錯誤：-999）
好撚煩

Same here

用HKBN 冇問題

hkcc network而家係咁

我就係用緊hkbn